TWICE 個 MINA 係咁露事業線！！不再純情了

你話mina我先入 一黎整2張娜璉趕客想點撚樣

頂多咪B
冇波就唔好露啦 '

笑撚死

娜璉愛學友

好想屌

講真有d失望 咁睇黎twice得返子瑜係處

兩個字前重係既

#555 #74065
2個娜璉粉

見到娜璉隔夜飯都嘔埋出黎

Mina就Mina啦貼個西女人出黎做乜

MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!MINA!

一個多賢粉係唔可能兼任埋娜璉粉

屌你老味呃鳩我入嚟睇閪女人

三歲雖然好正 但係唔知點解睇完冇任何性慾

幾時有純情嘅

下？ 姐係點？

係